Be water! 打遊擊 十二點已過 快散手足

唔好磨爛蓆
返去重整旗鼓 就到尾班車 特別係深水埗
求下你地
齊上齊落

推

一個都不能少